毅進制英語教學課

🐶：What's your name?（你叫甚麼名字？）
👷🏼‍♂️：Brian. What's the problem?（我是Brian，有問題嗎？）
🐶：Brain Problem.（大腦問題）
👷🏼‍♂️：B-r-i-a-n. What's the problem?（我是Brian，有問題嗎？）
🐶i have no brain , good night sir , thank you sir(我是on9).